快啲宣傳9月8！！！美帝留意緊呀！！！要多人先會通過法案！！！

《洛杉磯時報》報道林鄭撤回修例時，有寫到大家轉載《凜冬烈火》的截圖：「If we accepted the government’s conditions, our friends who’ve already died would not forgive us.」證明大家的表態係非常重要，千萬不要小看自己。報道亦肯定了五大訴求缺一不可，證明美方不會單憑林鄭耍小動作，而放棄對香港的關注和對港共的制裁。

至為緊要是最尾那一段預告：

Protesters have called for a demonstration at the U.S. consulate Saturday to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, a proposed bill that would strengthen U.S. backing for democratization and human rights in Hong Kong.

美方現正觀察林鄭電視講話後香港人的反應，如果我們在星期日的示威不夠熱烈，勢必予人一個錯誤的觀感，以為民情冷卻。所以我懇請大家，不只網上表態，也要用腳表態，在美國駐港領事館前，堅定促請美國國會通過《香港民主及人權法》。

係fb見到

睇

大力睇

推

一定要多人！！！

有無圖呀！！！！

推呀！！！！

人呀！！！！！

人呢！！！！

推呀！！！！！

有無文宣圖！！！！

推！！！

Push
五大訢求 缺一不可

圖呀

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？點解唔向非法管治香港既中共說不？點解唔可以拎返主動權？點解仲甘願做中共奴隸？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

Push

《洛杉磯時報》報道林鄭撤回修例時，有寫到大家轉載《凜冬烈火》的截圖：「If we accepted the government’s conditions, our friends who’ve already died would not forgive us.」證明大家的表態係非常重要，千萬不要小看自己。報道亦肯定了五大訴求缺一不可，證明美方不會單憑林鄭耍小動作，而放棄對香港的關注和對港共的制裁。

至為緊要是最尾那一段預告：

Protesters have called for a demonstration at the U.S. consulate Saturday to support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, a proposed bill that would strengthen U.S. backing for democratization and human rights in Hong Kong.

美方現正觀察林鄭電視講話後香港人的反應，如果我們在星期日的示威不夠熱烈，勢必予人一個錯誤的觀感，以為民情冷卻。所以我懇請大家，不只網上表態，也要用腳表態，在美國駐港領事館前，堅定促請美國國會通過《香港民主及人權法》。

推！！！！

推 繼續出黎呀

星期日見
手足學定唱美國國歌

有一張圖

推 文宣組做野

9月6日 「反濫捕 抗威權」集會
日期：9月6日
時間：7:30pm
地點：遮打花園（正申請不反對通知書）

98要見到美領一片美國旗海

All people sing!!!!

推呀！人呀！推呀！人呀！五大訢求 缺一不可

旗海飄揚

gogogogoogo

push

P

美國旗邊度有得買

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

一定要多人呀
一定要出
同時要主張支持美國追討清朝債券
We support make American great again

大家一定要出嚟表達點解唔收貨

今日貼咗啲喺連儂牆 聽日再貼
9月8 美領見

9月8 meet at american consulate

敵疲我打，敵退我追!!

圖呢屌你

推！

出黎啊

Push ah diu

We urge urgent action to pass an act the protect Hong Kong from tyrannic oppression.

Sanctions ! Sanctions ! Sanctions!
Sanctions to all who are accountable.

721
811
831
黑警死三代

有相熟人做公務員話
政府依等到9.9先決定到做唔做10.1既維穩show
應該係想睇下撤回之後反應如何

之前831都講過一次
過左個日就出左今日段野
所以9.8好重要呀大家

Twitter好多鬼佬以為贏咗呀
好多巴絲已經解釋緊事實
你都去幫手啦

推爆

推呀 全世界Twitter!!!!!!!!!!!!

美方現正觀察林鄭電視講話後香港人的反應，如果我們在星期日的示威不夠熱烈，勢必予人一個錯誤的觀感，以為民情冷卻。所以我懇請大家，不只網上表態，也要用腳表態，在美國駐港領事館前，堅定促請美國國會通過《香港民主及人權法》。

最重要

大家都要去twitter幫手！！！

#PassHKHumanRightsAndDemocracyAct

9月8 美領見

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債 主權問題
連串核彈事件焦點
提防 政府帶風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

推呀

一定要去

大大力！

721,811,831

9月8要人

推啊喂

立即普選 否則攬炒

推！！

快D宣傳!!!!!!

pish

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

其實大家應該將重點放返嚮中共呢幾個月既打壓，嚴重干預一國兩制，令香港高度自治盪然無存，香港人要既係港人治港，高度自治。
現在撤唔撤送中已經唔係重點。現在重點要重啟政改，實行雙普選，令香港高度自治能夠落實。

幫手推! 大家到時見

「If we accepted the government’s conditions, our friends who’ve already died would not forgive us.」

721 811 831

Saturday? 佢係咪搞錯咗